「川普總統天天看大紀元」 真實報導獲讚賞

【大紀元2018年04月14日訊】（大紀元記者張德輝、梁優蘭舊金山報導）最近，大紀元從多個渠道獲知，川普（特朗普）總統常看英文大紀元。4月13日，正在角逐加州聯邦參議員席位的共和黨參選人保羅．泰勒（Paul Taylor）表示，他得知，川普總統天天都看（英文）大紀元，而且稱讚大紀元是真實報導的媒體，值得信任。

泰勒說：「我被介紹給一個人，她是唐納德．川普總統很好的朋友。當我和她說起（英文）大紀元報紙的時候，她說川普總統天天看，與其它任何媒體相比，他認為（大紀元）是一家真實的、正確的媒體，是他信任的媒體。」

泰勒說：「這是一件大事，我認為你們確實是這樣，基於事實報導新聞。川普總統說你們的不是假新聞（Fake News），不是假新聞。」

川普總統執政以來，英文大紀元特設《川普新政》版面，派出兩名常駐白宮記者（Charlotte Cuthbertson和Emel Akan）全面報導川普各項改革政策，跟進最新的施政動向，反映川普為振興經濟、維護公民權益、恢復傳統價值觀等所做出的努力。

川普執政秉承的傳統價值觀，正與大紀元的媒體理念不謀而合。在媒體一邊倒地批評和攻擊川普的氛圍中，大紀元堅持真實公正的報導，獲得主流人士的認可。

圖為英文大紀元記者Emel Akan（右二穿黑衣的女士）2017年12月19日在白宮記者會做採訪。（白宮網站視頻截圖）

泰勒說：「我是最近才開始讀大紀元的，過去我並不知道你們，一位本地朋友介紹，給了我一份（大紀元）報紙，我對你們印象很深刻，確實如此。」

「因為我出身於科學背景，我要的是事實，沒有人能夠僅通過思想理論來改變我，我要了解發生了什麼、了解來龍去脈。我看到你們的報紙確實有辦法，把（真相）信息傳播出來。也是你們的時候到了，我看到你們出版了大量的好內容，資訊廣泛，獨家視野、真實可信，我很愛看！」 他說。

泰勒說他近期與川普團隊成員接觸時推薦大紀元，對方明確表示，川普每天閱讀多家媒體報導，讚揚大紀元是唯一說真話的報紙。

英文大紀元報紙在美國十多個城市發行。許多讀者說：「我喜歡這個報紙！多年來我一直沒有找到這樣好的報紙。」

英文大紀元一些中國問題的報導還被美國國會和政府報告引用。

大紀元大選報導獨樹一幟 川普陣營敬佩

2016年美國大選前夕，華文媒體和美國幾乎所有主流傳媒及民調都一面倒地支持民主黨候選人希拉里。大紀元、新唐人深刻分析了民心和局勢，堅持公正報導，尤其在最後的幾週，敏銳捕捉到了對川普越來越有利的競選形勢。競選結果令全球傳媒集體「跌破眼鏡」，唯有大紀元、新唐人準確報導了川普的勝選趨勢。

資深共和黨黨員謝美琳是共和黨全國黨代表，也是握有總統選舉人票的紐約州選舉人。她在選前接受新唐人專訪時，稱讚新唐人電視台和《大紀元時報》在美國主流媒體一邊倒的氛圍下，堅持對本次總統大選客觀、公正的報導，她表示非常敬佩。

選戰後期，在川普競選總部的安排下，美國共和黨紐約發言人譚順熙（Oliver Tan）與新唐人電視台取得聯繫，並接受新唐人、大紀元聯合專訪，對川普的移民政策進行闡釋和澄清。

選戰後期，大紀元、新唐人在美國多地連續刊登川普陣營的競選廣告。

幫自己打飛機

痴撚線

侵侵真係忙，每日要睇大紀元，仲要睇國屍 fb

你估美國總統易做？

大紀元係堅既...

The Epoch Times

Trump Said to Describe The Epoch Times as ‘Most Credible Newspaper’

Trump reads it every day and it’s the one newspaper that he believes to be a truthful and correct paper … It’s the only one he trusts,” Taylor said. “Now, he reads all newspapers so he finds out what’s going on. But The Epoch Times is the one that he believes is the most credible newspaper in the world. That’s a big thing.”

The Epoch Times reached out to the White House for comment but did not hear back by press time.

瘋狂訂大紀元

陳雲

天天看

喂，吹水有個譜呢

封封看滿600句的我愛你

以毒攻毒

做好就得，吹埋呢啲無謂

人地做美國總統咁大壓力
緊係要睇下D笑話輕鬆下啦

屌你 大紀元 鳩up多過呼吸

Real News